Title: Gita a Vilnius
Date: 2005-11-18
Category: Lituania
Slug: gita-a-vilnius
Author: Karim N Gorjux
Summary: Ho aggiunto le foto già commentate riguardo la visita a Vilnius e al Museo del Genocidio. A dire il vero non ho tante foto, molte cose le ho tralasciate e tante non[...]

Ho aggiunto le foto già commentate riguardo la visita a Vilnius e al Museo del Genocidio. A dire il vero non ho tante foto, molte cose le ho tralasciate e tante non le potevo fotografare. Ad esempio al museo nazionale non era possibile. Spero vi facciano piacere queste nuove foto.


